哩集G-LOG笑到我痴線XDD

XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

有幾？ 弱智

有一百

見到狗朋友真心笑唔出

炒車死啦弱智西層主

好想上上下下進進出出銀河的小pussy18+❤️

下 我係你bb喎 咁都得

同MINA個肚一齊投胎啦

你始亂終棄

開唔到條link

哇我狂屌SOWON SINB的西

你係我分身==?

哈姆太郎.jpg
我見你咁耐都未入來咪幫你留埋言...

見到封面已經笑咗